到底tvb覺得全香港有幾多人用IE上網？

即係佢覺得4月1日之後d人會為左睇佢而開個IE或者down 個safari 黎睇

你又知？你係TVB做架？
佢而家俾你用IE/safari 睇個5個免費台喎

垃圾睇垃圾

用 DOS 3.3

tvb 好保育 好懷舊

target廢老師奶之嘛

樓主點解會上埋d垃圾網

想用電腦睇下電視都要畀個人資料
可唔可以去私隱公署投訴下

屋企全部pc行linux，冇得睇啦

反正啲人都係開app睇

黨台你睇埋我果份

睇垃圾

同鄰國d網上銀行一撚樣，限死你用IE/基於IE核心整出黎嘅鄰國瀏覽器，留番俾鄰國人睇啦

垃圾電視台，不睇了

公司用緊

正有此意 不過估到作用不大

諗起黑橘

我公司都係多數用ie，唔知搞乜，佢整到chrome好多野開唔到

近乎所有老師都係用IE
次次上堂都屌出聲

用開safari

睇tvb 咁撚on 9 既野就唔好周圍同人講啦柒頭

因為chrome可能會block 左flash所以唔support